重慶大廈有冇得兌英鎊？

之前聽好多人去換美元，唔知英鎊係個度兌抵唔抵。

有 自己用TTRate check